教我點睇開啲

男朋友身邊啲異性令我好醋底
佢地冇做啲咩
天生妒忌心好重
結左婚啲巴絲點睇開啲

叫佢地做曬你男朋友既女朋友，咁以後就係一家人唔洗妒忌

我都係！雖然我信任男朋友 但真係信唔過佢啲異性朋友 唔想啲女同我男朋友接觸 連講句野都唔想

我覺得啲女人好有機心！唔鍾意人都要想人鍾意自己咁 女人好麻煩